疫苗今晚準備獲批，你地揀左邊隻股？

唔會有人仲坐緊TSLA呀？

雖則8x蚊時已入左bntx坑 以咁多好消息黎講 真係好慢
後悔放左Mrna

連登三寶

AAL CCL OXY

sell the news
已price in哂